
                      "baby driver es muy parecida a las elículas de quentin tarantino solo que no es tan inteligente como las suyas pero así es espectacular. Le vamos a dar 4 estrellas, muy buena".
        
            